卡頓保：沒有證據能取消熱刺的入球

前英超球證馬克·卡頓保在《每日郵報》中表示，一個角度暗示球確實擦過費蘭度·洛蘭迪倫特的手臂，而另一個角度暗示球沒有擦過，這表明可能的犯規並不清楚和明顯，也沒有足夠的證據來取消週三晚上熱刺所取得的決定性入球。

卡頓保反複研究了入球後出現的新角度，但他認為不能百分之百肯定球首先擊中了洛蘭迪的手臂。除非你像板球那樣有Snickometer（用於判斷球與球板是否有接觸），否則沒人能確定。

鑒於角度是不一致的，卡頓保認為入球應該維持原判：「事實上我們第二天還在討論這個問題，這證明了這個犯規並不明確，所以入球是成立的。」

他還對VAR的使用表示擔憂：「我擔心的是，這並不是引入VAR的原因。VAR的目的是扭轉一些令足球蒙羞的決定——在世界盃附加賽法國對陣愛爾蘭的比賽中，亨利手球犯規，每個人都知道球證犯了一個明顯的錯誤。現在，我們似乎正試圖將VAR帶入另一條不同的道路，在這條道路上，每一個決定都會受到仔細審查，就像我們在討論一名球員的皮膚波動一樣！這些微小的細節並不清楚，也不明顯，也不應該用VAR來確定。然而，讓我們爭論一下，球確實先擦過洛蘭迪的手臂。這將是最輕微的接觸，而不是故意或以任何方式獲得優勢。但在那之後，球顯然是通過他的大腿上部進入球門的，而不是他的手臂。在這種情況下，入球應該仍然成立。」

總之就晉級啦

條撚樣做球證出名盲

卡頓保出名多誤判，你唔搵癲恩出黎問？

熱狗入球有效
但唔係你條垃圾誤判王講

呢條仆街縱容熱狗mma，根本比甸恩更熱狗

係 嘻

卡頓保

條撚樣而家走埋去吹中超掘金